msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IP Geo Block\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-19 09:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-19 11:52+0800\n"
"Last-Translator: didi2050 <7564945@qq.com>\n"
"Language-Team: didi2050 <7564945@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.12\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: ip-geo-block.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:291
msgid "Are you sure ?"
msgstr "你确定 ？"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:292
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:793
msgid "Open a new window"
msgstr "新建窗口"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:293 admin/includes/tab-settings.php:1506
msgid "Generate new link"
msgstr "生成新链接"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:294 admin/includes/tab-settings.php:1507
msgid "Delete current link"
msgstr "删除当前链接"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:295
msgid ""
"Please add the following link to favorites / bookmarks in your browser : "
msgstr "请在浏览器中添加以下链接至收藏夹/书签:"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:296
msgid "ajax for logged-in user"
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:297
msgid "ajax for non logged-in user"
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:298
#, php-format
msgid "[Found: %d]"
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:299
#, php-format
msgid "Find and verify `%s` on &#8220;Logs&#8221; tab."
msgstr "查询并验证 `%s` 在 &#8220;Logs&#8221; tab."

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:300
msgid "This feature is available with HTML5 compliant browsers."
msgstr "此功能适用于HTML5兼容的浏览器。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:301
msgid "The selected row cannot be found in the table."
msgstr "无法在表格中找到所选行。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:302
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:1571
#, php-format
msgid "An error occurred while executing the ajax command `%s`."
msgstr "执行ajax命令  `%s` 时发生错误。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:306
msgid "No data available in table"
msgstr "表中没有可用数据"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:307
msgid "No matching records found"
msgstr "未找到符合的记录"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:308
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:107
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:240
#: admin/includes/tab-geolocation.php:74
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:309
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:108
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:241
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:310
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:109
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:242
msgid "ASN"
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:311
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:243
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:312
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:110
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:244
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:313
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:245
msgid "Failure / Total"
msgstr "失败 / 总计"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:314
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:246
msgid "Elapsed[sec]"
msgstr "经过 [sec]"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:315
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:106
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:316
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:111
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:317
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:112
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:318
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:113
msgid "User agent"
msgstr "用户代理"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:319
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:114
msgid "HTTP headers"
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:320
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:115
msgid "$_POST data"
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:346
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "在GitHub上贡献开发"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:360
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:478
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:736
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:373
msgid "suggested text."
msgstr "建议文本"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:455
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:456
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:466
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:467
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:477
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:487
msgid "IP Geo Block"
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:488
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:741
msgid "Site List"
msgstr "网站列表"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:517
msgid "You need WordPress 3.7+."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:521
#, php-format
msgid ""
"Can not load Geolocation API libraries from <code>%s</code>. It seems to "
"have failed downloading <a rel=\"noreferrer\" href=\"https://github.com/"
"tokkonopapa/WordPress-IP-Geo-API/archive/master.zip\" title=\"Download the "
"contents of tokkonopapa/WordPress-IP-Geo-API as a zip file\">ZIP file</a> "
"from <a rel=\"noreferrer\" href=\"https://github.com/tokkonopapa/WordPress-"
"IP-Geo-API\" title=\"tokkonopapa/WordPress-IP-Geo-API - GitHub\">WordPress-"
"IP-Geo-API</a>. Please install <code>ip-geo-api</code> with write permission "
"according to <a rel=\"noreferrer\" href=\"https://www.ipgeoblock.com/codex/"
"how-to-fix-permission-troubles.html\" title=\"How can I fix permission "
"troubles? | IP Geo Block\">this instruction</a>."
msgstr ""
"无法从 <code>%s</code> 加载Geolocation API库。似乎从<a rel=\"noreferrer\" "
"href=\"https://github.com/tokkonopapa/WordPress-IP-Geo-API\" title="
"\"tokkonopapa/WordPress-IP-Geo-API - GitHub\">WordPress-IP-Geo-API</a>下载<a "
"rel=\"noreferrer\" href=\"https://github.com/tokkonopapa/WordPress-IP-Geo-"
"API/archive/master.zip\" title=\"Download the contents of tokkonopapa/"
"WordPress-IP-Geo-API as a zip file\">ZIP 文件</a>失败。请按照<a rel="
"\"noreferrer\" href=\"https://www.ipgeoblock.com/codex/how-to-fix-permission-"
"troubles.html\" title=\"How can I fix permission troubles? | IP Geo Block\">"
"本指令</a>安装具有写权限的 <code>ip-geo-api</code>。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:530
#, php-format
msgid ""
"You should select at least one API at <a href=\"%s\">Geolocation API "
"settings</a>. Otherwise <strong>you'll be blocked</strong> after the cache "
"expires."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:539
#, php-format
msgid ""
"You should select at least one API for local database at <a href=\"%s"
"\">Geolocation API settings</a>. Otherwise access to the external API may "
"slow down the site."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:550
#, php-format
msgid ""
"Now downloading geolocation databases in background. After a little while, "
"please check your country code and &#8220;<strong>Matching rule</"
"strong>&#8221; at <a href=\"%s\">Validation rule settings</a>."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:556
#, php-format
msgid ""
"The &#8220;<strong>Matching rule</strong>&#8221; is not set properly. Please "
"confirm it at <a href=\"%s\">Validation rule settings</a>."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:565
msgid "Local database and matching rule have been updated."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:576
msgid ""
"Once you logout, you will be unable to login again because the number of "
"login attempts reaches the limit."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:578
#, php-format
msgid ""
"Please remove your IP address in &#8220;%1$sStatistics in IP address cache"
"%2$s&#8221; on &#8220;%3$sStatistics%4$s&#8221; tab to prevent locking "
"yourself out."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:589
msgid ""
"Once you logout, you will be unable to login again because your country code "
"or IP address is in the blacklist."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:590
msgid ""
"Once you logout, you will be unable to login again because your country code "
"or IP address is not in the whitelist."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:594
#, php-format
msgid "Please check your &#8220;%sValidation rule settings%s&#8221;."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:598
#, php-format
msgid ""
"Please confirm your local geolocation databases at &#8220;%sLocal database "
"settings%s&#8221; section and remove your IP address in cache at &#8220;"
"%sStatistics in cache%s&#8221; section."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:620
#, php-format
msgid ""
"Emergency login link is outdated. Please delete it once and generate again "
"at &#8220;%sPlugin settings%s&#8221; section. Also do not forget to update "
"favorites / bookmarks in your browser."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:629
msgid ""
"&#8220;mu-plugins&#8221; (ip-geo-block-mu.php) at &#8220;Validation "
"timing&#8221; is imcompatible with <strong>IP Geo Allow</strong>. Please "
"select &#8220;init&#8221; action hook."
msgstr ""

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:737
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:738
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:739
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:740
msgid "Attribution"
msgstr "权限"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:757
#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:773
msgid "Network wide"
msgstr "网络带宽"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:786
msgid "Toggle all"
msgstr "全部切换"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:789
msgid ""
"Independent of &#8220;Privacy and record settings&#8221;, you can see all "
"the requests validated by this plugin in almost real time."
msgstr ""
"独立于  &#8220;隐私和记录设置&#8221;，你可以看到所有的请求被这个插件几乎实时"
"验证。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:789 admin/includes/tab-accesslog.php:39
msgid "Live update"
msgstr "实时更新"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:793
msgid "Open a new window on clicking the link in the chart."
msgstr "单击图表中的链接打开一个新窗口。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:817
msgid "Thanks for providing these great services for free."
msgstr "感谢您免费提供这些优质服务。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:818
msgid ""
"(Most browsers will redirect you to each site <a href=\"https://www."
"ipgeoblock.com/etc/referer.html\" title=\"Referer Checker\">without referrer "
"when you click the link</a>.)"
msgstr ""
"(大多数浏览器会将你重定向到每一个网站<a href=\"https://www.ipgeoblock.com/"
"etc/referer.html\" title=\"Referer Checker\">当你点击链接时没有引用</a>.)"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:823
msgid "Back to top"
msgstr "回到顶端"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:915
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:930
msgid "Select one"
msgstr "选择一个"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:1349
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:1376
#: admin/includes/class-admin-rewrite.php:194
#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:216
#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:320
#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:394
#: classes/class-ip-geo-block-opts.php:471
#, php-format
msgid "Unable to write <code>%s</code>. Please check the permission."
msgstr "无法写入 <code>%s</code>.  请检查权限。"

#: admin/class-ip-geo-block-admin.php:1406
msgid "Settings saved."
msgstr "保存设置"

#: admin/includes/class-admin-ajax.php:72
#: admin/includes/class-admin-ajax.php:75 admin/includes/tab-settings.php:84
#: admin/includes/tab-settings.php:103
msgid "n/a"
msgstr ""

#: admin/includes/class-admin-ajax.php:201
#, php-format
msgid "The user %s (user ID: %d) is in use."
msgstr "用户  %s (user ID: %d)  正在使用中。"

#: admin/includes/class-admin-ajax.php:505
#, php-format
msgid ""
"illegal format at %s. Please delete the corresponding line and try again."
msgstr "%s 上的非法格式。请删除相应的行并重试。"

#: admin/includes/class-admin-rewrite.php:168
#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:211
#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:389
#, php-format
msgid "Unable to read <code>%s</code>. Please check the permission."
msgstr "无法读取  <code>%s</code>.  请检查权限。"

#: admin/includes/class-admin-rewrite.php:169
#: admin/includes/class-admin-rewrite.php:195
#, php-format
msgid "Or please refer to %s to set it manually."
msgstr "或请参阅 %s 以手动设置它。"

#: admin/includes/class-admin-rewrite.php:234
#, php-format
msgid "&#8220;auto_prepend_file&#8221; already defined in %s."
msgstr "&#8220;auto_prepend_file&#8221; 已定义的 %s."

#: admin/includes/tab-accesslog.php:19
msgid "Validation logs"
msgstr "验证日志"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:19 admin/includes/tab-settings.php:17
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:55 admin/includes/tab-settings.php:413
msgid "Comment post"
msgstr "评论帖"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:56 admin/includes/tab-settings.php:414
msgid "XML-RPC"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-accesslog.php:57 admin/includes/tab-settings.php:415
msgid "Login form"
msgstr "登录表单"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:58 admin/includes/tab-settings.php:416
msgid "Admin area"
msgstr "管理区"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:59 admin/includes/tab-settings.php:418
msgid "Public facing pages"
msgstr "面向公众的页面"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:62 admin/includes/tab-network.php:75
msgid "All"
msgstr "所有"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:71
msgid "Select target"
msgstr "选择目标"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:86
msgid "Search in logs"
msgstr "在日志中搜索"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:95 admin/includes/tab-statistics.php:232
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:109
msgid "Preset filters"
msgstr "预先设置"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:125 admin/includes/tab-statistics.php:238
msgid "Bulk action"
msgstr "批量操作"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:136 admin/includes/tab-statistics.php:249
msgid "Remove entries by IP address"
msgstr "按 IP 地址删除条目"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:137 admin/includes/tab-statistics.php:250
msgid "Add IP address to &#8220;Whitelist&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-accesslog.php:138 admin/includes/tab-statistics.php:251
msgid "Add IP address to &#8220;Blacklist&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-accesslog.php:139 admin/includes/tab-statistics.php:252
msgid "Add AS number to &#8220;Whitelist&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-accesslog.php:140 admin/includes/tab-statistics.php:253
msgid "Add AS number to &#8220;Blacklist&#8221;"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-accesslog.php:142 admin/includes/tab-network.php:56
#: admin/includes/tab-statistics.php:255
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:149 admin/includes/tab-statistics.php:191
msgid "Clear logs"
msgstr "清除日志"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:157 admin/includes/tab-statistics.php:167
#: admin/includes/tab-statistics.php:199 admin/includes/tab-statistics.php:269
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:166
msgid "Export logs"
msgstr "导出日志"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:172 admin/includes/tab-settings.php:1538
#: admin/includes/tab-statistics.php:283
msgid "Export to the local file"
msgstr "导出到本地文件"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:172 admin/includes/tab-statistics.php:283
msgid "Export csv"
msgstr "导出CSV"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:193 admin/includes/tab-network.php:112
#: admin/includes/tab-statistics.php:413
#, php-format
msgid "[ %sRecord &#8220;Validation logs&#8221;%s ] is disabled."
msgstr "[ %sRecord &#8220;Validation logs&#8221;%s ]  已禁用。"

#: admin/includes/tab-accesslog.php:194 admin/includes/tab-network.php:113
#: admin/includes/tab-statistics.php:414
msgid ""
"Please set the proper condition to record and analyze the validation logs."
msgstr "请设置正确的条件以记录和分析验证日志。"

#: admin/includes/tab-attribution.php:13
msgid "Attribution links"
msgstr "归属链接"

#: admin/includes/tab-geolocation.php:17
msgid "Search IP address geolocation"
msgstr "搜索 IP 地址地理位置"

#: admin/includes/tab-geolocation.php:46
msgid "Geolocation API"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-geolocation.php:89 admin/includes/tab-settings.php:1084
msgid ""
"<dfn title=\"IP address is always encrypted on recording in Cache and Logs. "
"Moreover, this option replaces the end of IP address with &#8220;***&#8221; "
"to make it anonymous.\">Anonymize IP address</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-geolocation.php:104
msgid "Search geolocation"
msgstr "搜索地理位置"

#: admin/includes/tab-geolocation.php:112
msgid "Search now"
msgstr "马上搜索"

#: admin/includes/tab-network.php:33
msgid "Blocked by target in logs"
msgstr "在日志中被目标阻止"

#: admin/includes/tab-network.php:42
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: admin/includes/tab-network.php:47
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: admin/includes/tab-network.php:61
msgid "Chart display layout"
msgstr "图表显示布局"

#: admin/includes/tab-network.php:76
msgid "Latest 1 hour"
msgstr "最新1小时"

#: admin/includes/tab-network.php:77
msgid "Latest 24 hours"
msgstr "最新24小时"

#: admin/includes/tab-network.php:78
msgid "Latest 1 week"
msgstr "最新1周"

#: admin/includes/tab-network.php:90
msgid "Duration to retrieve"
msgstr "要检索的持续时间"

#: admin/includes/tab-settings.php:13
msgid "(comma separated)"
msgstr "（以逗号分隔）"

#: admin/includes/tab-settings.php:14
msgid "(comma or RET separated)"
msgstr "(逗号或 RET 分隔)"

#: admin/includes/tab-settings.php:15
msgid "Toggle selection"
msgstr "切换选择"

#: admin/includes/tab-settings.php:16
msgid "Find blocked requests in &#8220;Logs&#8220;"
msgstr "在 &#8220;Logs&#8220; 中查找被阻塞的请求"

#: admin/includes/tab-settings.php:18
msgid ""
"Before adding as &#8220;Exception&#8221;, please click on &#8220;<a class="
"\"ip-geo-block-icon ip-geo-block-icon-alert\" title=\"This button is just a "
"sample.\"><span></span></a>&#8221; button (if exists) attached to the "
"following list to confirm that the blocked request is not malicious."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:19
msgid "Open CIDR calculator for IPv4 / IPv6."
msgstr "打开IPv4 / IPv6的CIDR计算器。"

#: admin/includes/tab-settings.php:54
msgid "Validation rule settings"
msgstr "验证规则设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:76
msgid ""
"<dfn title=\"You can confirm the appropriate Geolocation APIs and country "
"code by referring &#8220;Scan country code&#8221;.\">Your IP address / "
"Country</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"You can confirm the appropriate Geolocation APIs and country "
"code by referring &#8220;Scan country code&#8221;.\">您的IP地址 / 国家</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:85 admin/includes/tab-settings.php:104
msgid "Scan all the APIs you selected at Geolocation API settings"
msgstr "扫描您在Geolocation API设置中选择的所有API"

#: admin/includes/tab-settings.php:85 admin/includes/tab-settings.php:104
msgid "Scan country code"
msgstr "扫描国家/地区代码"

#: admin/includes/tab-settings.php:95
msgid ""
"<dfn title=\"You can confirm the appropriate Geolocation APIs and country "
"code by referring &#8220;Scan country code&#8221;.\">Server IP address / "
"Country</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"You can confirm the appropriate Geolocation APIs and country "
"code by referring &#8220;Scan country code&#8221;.\">服务器IP地址 / 国家</"
"dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:112
msgid "Whitelist"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:113
msgid "Blacklist"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:117
msgid ""
"Please select either &#8220;Whitelist&#8221; or &#8220;Blacklist&#8221;."
msgstr "请选择 &#8220;Whitelist&#8221; 或 &#8220;Blacklist&#8221;."

#: admin/includes/tab-settings.php:118
msgid ""
"<dfn title=\"&#8220;Block by country&#8221; will be bypassed in case of "
"empty. The special code &#8220;XX&#8221; is assigned as private IP address "
"including localhost. And &#8220;ZZ&#8221; is for unknown IP address (i.e. "
"not in the geolocation databases). Please use &#8220;YY&#8221; if you need "
"the code that does not correspond to any of the countries.\">Whitelist of "
"country code</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"&#8220;Block by country&#8221; will be bypassed in case of "
"empty. The special code &#8220;XX&#8221; is assigned as private IP address "
"including localhost. And &#8220;ZZ&#8221; is for unknown IP address (i.e. "
"not in the geolocation databases). Please use &#8220;YY&#8221; if you need "
"the code that does not correspond to any of the countries.\">国家代码白名单</"
"dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:119
msgid ""
"<dfn title=\"&#8220;Block by country&#8221; will be bypassed in case of "
"empty. The special code &#8220;XX&#8221; is assigned as private IP address "
"including localhost. And &#8220;ZZ&#8221; is for unknown IP address (i.e. "
"not in the geolocation databases). Please use &#8220;YY&#8221; if you need "
"the code that does not correspond to any of the countries.\">Blacklist of "
"country code</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"&#8220;Block by country&#8221; will be bypassed in case of "
"empty. The special code &#8220;XX&#8221; is assigned as private IP address "
"including localhost. And &#8220;ZZ&#8221; is for unknown IP address (i.e. "
"not in the geolocation databases). Please use &#8220;YY&#8221; if you need "
"the code that does not correspond to any of the countries.\">国家代码黑名单</"
"dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:125 admin/includes/tab-settings.php:790
msgid "Matching rule"
msgstr "匹配规则"

#: admin/includes/tab-settings.php:137
msgid ""
"A request from which the country code or IP address is <strong>NOT</strong> "
"in the whitelist will be blocked."
msgstr "从该国家代码或IP地 <strong>NOT</strong> 白名单中的请求将被阻塞。"

#: admin/includes/tab-settings.php:138
msgid ""
"A request from which the country code or IP address is in the blacklist will "
"be blocked."
msgstr "将阻止国家/地区代码或IP地址位于黑名单中的请求。"

#: admin/includes/tab-settings.php:180
msgid ""
"<dfn title=\"It enables utilizing &#8220;AS number&#8221; in the &#8220;"
"Whitelist/Blacklist of extra IP addresses&#8221; to specify a group of IP "
"networks.\">Use Autonomous System Number</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"It enables utilizing &#8220;AS number&#8221; in the &#8220;"
"Whitelist/Blacklist of extra IP addresses&#8221; to specify a group of IP "
"networks.\">使用 Autonomous System Number</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:191
#, php-format
msgid "Some useful tools to find ASN are introduced in &#8220;%s&#8221;."
msgstr "在 &#8220;%s&#8221; 中引入了一些有用的工具来查找ASN。"

#: admin/includes/tab-settings.php:198
msgid ""
"<dfn title=\"e.g. &#8220;192.0.64.0/18&#8221; for Jetpack server, "
"&#8220;69.46.36.0/27&#8221; for WordFence server or &#8220;AS32934&#8221; "
"for Facebook.\">Whitelist of extra IP addresses prior to country code</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"e.g. &#8220;192.0.64.0/18&#8221; for Jetpack server, "
"&#8220;69.46.36.0/27&#8221; for WordFence server or &#8220;AS32934&#8221; "
"for Facebook.\">国家代码之前额外IP地址的白名单</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:219
msgid ""
"<dfn title=\"Server level access control is recommended (e.g. .htaccess)."
"\">Blacklist of extra IP addresses prior to country code</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"Server level access control is recommended (e.g. .htaccess).\">"
"国家代码之前额外IP地址的黑名单</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:240
msgid ""
"<dfn title=\"If your server is placed behind the proxy server or the load "
"balancing server, you need to put the appropriate key such as &#8220;"
"HTTP_X_FORWARDED_FOR&#8221;, &#8220;HTTP_X_REAL_IP&#8221; or something like "
"that to retrieve the client IP address.\">$_SERVER keys to retrieve extra IP "
"addresses</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"If your server is placed behind the proxy server or the load "
"balancing server, you need to put the appropriate key such as &#8220;"
"HTTP_X_FORWARDED_FOR&#8221;, &#8220;HTTP_X_REAL_IP&#8221; or something like "
"that to retrieve the client IP address.\">$_SERVER 键检索额外的IP地址</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:258
msgid ""
"<dfn title=\"It validates malicious signatures independently of &#8220;Block "
"by country&#8221; and &#8220;Prevent Zero-day Exploit&#8221; for the target "
"&#8220;Admin area&#8221;, &#8220;Admin ajax/post&#8221;, &#8220;Plugins "
"area&#8221; and &#8220;Themes area&#8221;.\">Bad signatures in query</dfn> "
"<nobr>(<a class=\"ip-geo-block-icon ip-geo-block-icon-cycle\" id=\"ip-geo-"
"block-decode\" title=\"When you find ugly character string in the text area, "
"please click to restore.\"><span></span></a>)</nobr>"
msgstr ""
"<dfn title=\"It validates malicious signatures independently of &#8220;Block "
"by country&#8221; and &#8220;Prevent Zero-day Exploit&#8221; for the target "
"&#8220;Admin area&#8221;, &#8220;Admin ajax/post&#8221;, &#8220;Plugins "
"area&#8221; and &#8220;Themes area&#8221;.\">查询中的不良签名</dfn> "
"<nobr>(<a class=\"ip-geo-block-icon ip-geo-block-icon-cycle\" id=\"ip-geo-"
"block-decode\" title=\"当您在文本区域中找到难看的字符串时，请单击以恢"
"复。\"><span></span></a>)</nobr>"

#: admin/includes/tab-settings.php:272
msgid ""
"<dfn title=\"Select allowed MIME type.\">Whitelist of allowed MIME type</dfn>"
msgstr "<dfn title=\"Select allowed MIME type.\">允许的MIME类型的白名单</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:283
msgid ""
"<dfn title=\"Put forbidden file extensions.\">Blacklist of forbidden file "
"extensions</dfn>"
msgstr "<dfn title=\"放入禁止的文件扩展名.\">禁止文件扩展名的黑名单</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:287
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the capabilities to be verified. Depending on the "
"particular type of uploader, certain capability may be required. Default is "
"&#8220;upload_files&#8221; for Administrator, Editor and Author. This "
"verification will be skipped if empty.\">Capabilities to be verified</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"指定要验证的功能。根据上传器的特定类型，可能需要某些功能。管理"
"员，编辑和作者的默认值为 &#8220;upload_files&#8221; 。如果为空，将跳过此验"
"证。\">要验证的功能</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:287
msgid ""
"( See &#8220;<a rel=\"noreferrer\" href=\"https://codex.wordpress.org/"
"Roles_and_Capabilities\" title=\"Roles and Capabilities &laquo; WordPress "
"Codex\">Roles and Capabilities</a>&#8221; )"
msgstr ""
"（参见 &#8220;<a rel=\"noreferrer\" href=\"https://codex.wordpress.org/"
"Roles_and_Capabilities\" title=\"Roles and Capabilities &laquo; WordPress "
"Codex\">角色和能力</a>&#8221;）"

#: admin/includes/tab-settings.php:293
msgid ""
"<dfn title=\"It restricts the file types on upload in order to block malware "
"and backdoor via both back-end and front-end. Please consider to select "
"&#8220;mu-plugins&#8221; (ip-geo-block-mu.php) at &#8220;Validation "
"timing&#8221; so that other staff would not fetch the uploaded files before "
"this validation.\">Prevent malicious file uploading</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"It restricts the file types on upload in order to block malware "
"and backdoor via both back-end and front-end. Please consider to select "
"&#8220;mu-plugins&#8221; (ip-geo-block-mu.php) at &#8220;Validation "
"timing&#8221; so that other staff would not fetch the uploaded files before "
"this validation.\">防止恶意文件上传</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:304 admin/includes/tab-settings.php:479
#: admin/includes/tab-settings.php:624 admin/includes/tab-settings.php:1189
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: admin/includes/tab-settings.php:305
msgid "Verify file extension and MIME type"
msgstr "验证文件扩展名和MIME类型"

#: admin/includes/tab-settings.php:306
msgid "Verify file extension only"
msgstr "仅验证文件扩展名"

#: admin/includes/tab-settings.php:315
#, php-format
msgid ""
"<dfn title=\"You can put your original 403.php and so on into your theme "
"directory.\">Response code</dfn> %s"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:344 admin/includes/tab-settings.php:873
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the URL for response code 2xx and 3xx. If it is pointed "
"to a public facing page, visitors would not be blocked on the page to "
"prevent loop of redirection even when you enable [Block by country] in "
"[Front-end target settings] section. Empty URL is altered to your home."
"\">Redirect URL</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"Specify the URL for response code 2xx and 3xx. If it is pointed "
"to a public facing page, visitors would not be blocked on the page to "
"prevent loop of redirection even when you enable [Block by country] in "
"[Front-end target settings] section. Empty URL is altered to your home.\">重"
"定向 URL</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:361 admin/includes/tab-settings.php:891
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the message for response code 4xx and 5xx.\">Response "
"message</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"Specify the message for response code 4xx and 5xx.\">响应消息</"
"dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:379
msgid "Select when to run the validation."
msgstr "选择何时运行验证。"

#: admin/includes/tab-settings.php:379
msgid "Validation timing"
msgstr "验证时间"

#: admin/includes/tab-settings.php:390
msgid "&#8220;init&#8221; action hook"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:391
msgid "&#8220;mu-plugins&#8221; (ip-geo-block-mu.php)"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:394
msgid ""
"Validate at &#8220;init&#8221; action hook in the same manner as typical "
"plugins."
msgstr "验证 &#8220;init&#8221;  动作挂钩的方式与典型插件相同。"

#: admin/includes/tab-settings.php:395
msgid ""
"Validate at an earlier phase than other typical plugins. It can reduce load "
"on server but has <a rel='noreferrer' href='https://www.ipgeoblock.com/codex/"
"validation-timing.html' title='Validation timing | IP Geo Block'>some "
"restrictions</a>."
msgstr ""
"在比其他典型插件更早的阶段进行验证。它可以减少服务器上的负载，但有<a "
"rel='noreferrer' href='https://www.ipgeoblock.com/codex/validation-timing."
"html' title='Validation timing | IP Geo Block'>some restrictions</a>."

#: admin/includes/tab-settings.php:405
msgid "Back-end target settings"
msgstr "后端目标设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:411
#, php-format
msgid "<dfn title=\"Validate request to %s.\">%s</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:417
msgid "Other areas"
msgstr "其他区域"

#: admin/includes/tab-settings.php:418
msgid "public facing pages"
msgstr "面向公众的页面"

#: admin/includes/tab-settings.php:434 admin/includes/tab-settings.php:480
#: admin/includes/tab-settings.php:512 admin/includes/tab-settings.php:518
#: admin/includes/tab-settings.php:783
msgid "Block by country"
msgstr "按国家/地区划分"

#: admin/includes/tab-settings.php:444
msgid "The whole will be wrapped by &lt;p&gt; tag. Allowed tags: "
msgstr "整个将由 &lt;p&gt;  标签包裹。 允许的标签："

#: admin/includes/tab-settings.php:444
msgid "Message on comment form"
msgstr "评论表上的消息"

#: admin/includes/tab-settings.php:457
msgid "None"
msgstr "没有"

#: admin/includes/tab-settings.php:458
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: admin/includes/tab-settings.php:459
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: admin/includes/tab-settings.php:481
msgid "Completely close"
msgstr "完全关闭"

#: admin/includes/tab-settings.php:487
msgid "Action to login as a registered user."
msgstr "以注册用户身份登录的操作。"

#: admin/includes/tab-settings.php:487
msgid "Log in"
msgstr "登录为"

#: admin/includes/tab-settings.php:488
msgid "Action to register new users."
msgstr "注册新用户的行动。"

#: admin/includes/tab-settings.php:488
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: admin/includes/tab-settings.php:489
msgid "Action to reset a password to create a new one."
msgstr "重置密码以创建新密码的操作。"

#: admin/includes/tab-settings.php:489
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: admin/includes/tab-settings.php:490
msgid "Action to email a password to a registered user."
msgstr "将密码通过电子邮件发送给注册用户的操作。"

#: admin/includes/tab-settings.php:490
msgid "Lost Password"
msgstr "忘记密码"

#: admin/includes/tab-settings.php:491
msgid ""
"Action to show prompt to enter a password on password protected post and "
"page."
msgstr "在密码保护的帖子和页面上显示提示输入密码的操作。"

#: admin/includes/tab-settings.php:491
msgid "Password protected"
msgstr "密码保护"

#: admin/includes/tab-settings.php:513
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the individual action as a blocking target.\">Target "
"actions</dfn>"
msgstr "<dfn title=\"将单个操作指定为阻止目标。\">目标操作</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:519
msgid "Prevent Zero-day Exploit"
msgstr "防止 0-day 漏洞"

#: admin/includes/tab-settings.php:523
msgid ""
"It will block a request related to the services for both public facing pages "
"and the dashboard."
msgstr "它将阻止与面向公共页面和仪表板的服务相关的请求。"

#: admin/includes/tab-settings.php:524
msgid ""
"Regardless of the country code, it will block a malicious request related to "
"the services only for the dashboard."
msgstr "无论国家/地区代码如何, 它都将阻止与仅用于仪表板的服务相关的恶意请求。"

#: admin/includes/tab-settings.php:530
msgid ""
"This is applied to &#8220;XML-RPC&#8221; and &#8220;Login form&#8221; when "
"&#8220;IP address cache&#8221; in &#8220;Privacy and record settings&#8221; "
"section is enabled. Lockout period is the same as expiration time of the "
"cache."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:530
msgid "Max failed login attempts per IP address"
msgstr "每个 IP 地址的最大登录尝试失败次数"

#: admin/includes/tab-settings.php:571
msgid "admin post for logged-in user"
msgstr "登录用户的管理员帖子"

#: admin/includes/tab-settings.php:572
msgid "admin post for non logged-in user"
msgstr "非登录用户的管理员职位"

#: admin/includes/tab-settings.php:594
msgid "Admin ajax/post"
msgstr "管理员 ajax/post"

#: admin/includes/tab-settings.php:608
msgid ""
"Specify the action name (&#8220;action=&hellip;&#8221;) or the page name "
"(&#8220;page=&hellip;&#8221;) to prevent unintended blocking caused by "
"&#8220;Block by country&#8221; (for non logged-in user) and &#8220;Prevent "
"Zero-day Exploit&#8221; (for logged-in user)."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:608 admin/includes/tab-settings.php:686
#: admin/includes/tab-settings.php:746
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: admin/includes/tab-settings.php:609
msgid "Toggle with non logged-in user"
msgstr "使用非登录用户进行切换"

#: admin/includes/tab-settings.php:612
msgid "Candidate actions/pages"
msgstr "候选操作/页面"

#: admin/includes/tab-settings.php:626
#, php-format
msgid ""
"Regardless of the country code, it will block a malicious request to <code>"
"%s&ctdot;/*.php</code>."
msgstr ""
"无论国家代码如何，它都会阻止对 <code>%s&ctdot;/*.php</code> 的恶意请求。"

#: admin/includes/tab-settings.php:627
msgid ""
"Select the item which causes unintended blocking in order to exclude from "
"the validation target. Grayed item indicates &#8220;INACTIVE&#8221;."
msgstr ""
"选择导致意外阻止的项目，以便从验证目标中排除。灰色项表示 &#8220; 非活跃"
"&#8221;."

#: admin/includes/tab-settings.php:628
#, php-format
msgid ""
"It configures &#8220;%s&#8221; to validate a direct request to the PHP file "
"which does not load WordPress core. Make sure to deny direct access to the "
"hidden files beginning with a dot by the server's configuration."
msgstr ""
"它配置 &#8220;%s&#8221;  以验证对不加载WordPress核心的PHP文件的直接请求。确保"
"拒绝直接访问服务器配置中以点开头的隐藏文件。"

#: admin/includes/tab-settings.php:629
msgid "Sorry, but your server type is not supported."
msgstr "对不起, 您的服务器类型不受支持。"

#: admin/includes/tab-settings.php:630
msgid ""
"You need to click &#8220;Save Changes&#8221; button for imported settings to "
"take effect."
msgstr "您需要单击 &#8220;Save Changes&#8221;  按钮才能使导入的设置生效。"

#: admin/includes/tab-settings.php:665 admin/includes/tab-settings.php:725
msgid "Force to load WP core"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:670
msgid "Plugins area"
msgstr "插件区域"

#: admin/includes/tab-settings.php:730
msgid "Themes area"
msgstr "主题区域"

#: admin/includes/tab-settings.php:765
msgid "Front-end target settings"
msgstr "前端目标设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:800
msgid "Follow &#8220;Validation rule settings&#8221;"
msgstr "遵循和 &#8220;验证规则设置 &#8221;"

#: admin/includes/tab-settings.php:842
#, php-format
msgid ""
"<dfn title=\"You can configure a different response code from the Back-end. "
"This is useful to prevent violation against your affiliate program."
"\">Response code</dfn> %s"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:906
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the individual page as a blocking target.\">Page</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:918
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the individual post type on a single page as a blocking "
"target.\">Post type</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:930
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the individual category on a single page or archive "
"page as a blocking target.\">Category</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:942
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the individual tag on a single page or archive page as "
"a blocking target.\">Tag</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:956
msgid "Specify the validation target on front-end."
msgstr "在前端指定验证目标。"

#: admin/includes/tab-settings.php:956
msgid "Validation target"
msgstr "验证目标"

#: admin/includes/tab-settings.php:967
msgid "All requests"
msgstr "所有请求"

#: admin/includes/tab-settings.php:968
msgid "Specify the targets"
msgstr "指定目标"

#: admin/includes/tab-settings.php:971
msgid ""
"Notice that &#8220;Validation timing&#8221; is deferred till &#8220;"
"wp&#8221; action hook. It means that this feature would not be compatible "
"with any page caching."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:981
msgid "Specify the name of actions as exception that is invariably blocked."
msgstr "将操作名称指定为始终被阻止的异常。"

#: admin/includes/tab-settings.php:981
msgid "Excluded actions"
msgstr "排除的操作"

#: admin/includes/tab-settings.php:997
msgid ""
"<dfn title=\"Specify the frequency of request for certain period of time."
"\">Blocking condition</dfn>"
msgstr "<dfn title=\"指定特定时间段内的请求频率。\">阻塞情况</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:999
#, php-format
msgid "More than %1$s page view (PV) in %2$s seconds"
msgstr "%2$s 秒内超过 %1$s 的页面浏览量（PV）"

#: admin/includes/tab-settings.php:1007
msgid ""
"<dfn title=\"It will validate the frequency of request.\">Block badly-"
"behaved bots and crawlers</dfn>"
msgstr "<dfn title=\"它将验证请求的频率。\">阻止行为不端的机器人和爬虫</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1024
msgid ""
"A part of user agent string and a qualification connected with a separator "
"that indicates an applicable rule and can be &#8220;:&#8221; (pass) or "
"&#8220;#&#8221; (block). A &#8220;qualification&#8221; can be &#8220;"
"DNS&#8221;, &#8220;FEED&#8221;, country code or IP address with CIDR. A "
"negative operator &#8220;!&#8221; can be placed just before a &#8220;"
"qualification&#8221;."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1024
msgid "UA string and qualification"
msgstr "UA字符串和资格"

#: admin/includes/tab-settings.php:1041
msgid ""
"It enables to verify the host by reverse DNS lookup which would spend some "
"server resources. If it is disabled, &#8220;HOST&#8221; and &#8220;"
"HOST=&hellip;&#8221;in &#8220;UA string and qualification&#8221; will always "
"return &#8220;true&#8221;."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1041
msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr "反向DNS查找"

#: admin/includes/tab-settings.php:1058
msgid ""
"It enables to simulate validation without deployment. The results can be "
"found as &#8220;public&#8221; in Logs."
msgstr ""
"它可以在不进行部署的情况下模拟验证。结果可以在Logs中找到 &#8220;"
"public&#8221;。"

#: admin/includes/tab-settings.php:1058
msgid "Simulation mode"
msgstr "模拟模式"

#: admin/includes/tab-settings.php:1076
msgid "Privacy and record settings"
msgstr "隐私和记录设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1099
msgid ""
"<dfn title=\"This option restricts not to send IP address to the external "
"Geolocation APIs.\">Do not send IP address to external APIs</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"此选项限制不将IP地址发送到外部Geolocation API。\">不要将IP地址发"
"送到外部API</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1114
msgid ""
"<dfn title=\"This option enables to record the number blocked countries and "
"the number of blocked requests per day.\">Record &#8220;Statistics of "
"validation&#8221;</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1129
msgid "Maximum period for &#8220;Statistics&#8221; [days]"
msgstr "&#8220;Statistics&#8221;  的最长期限  [days]"

#: admin/includes/tab-settings.php:1147
msgid ""
"<dfn title=\"This option enables to record the IP address, country code and "
"failure counter of login attempts into the cache on database to minimize the "
"impact on site speed.\">Record &#8220;IP address cache&#8221;</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"此选项可以将登录尝试的IP地址，国家/地区代码和失败计数器记录到数"
"据库的缓存中，以最大限度地减少对站点速度的影响。\">记录 &#8220;IP address "
"cache&#8221;</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1162
msgid ""
"<dfn title=\"If user authentication fails consecutively beyond &#8220;Max "
"number of failed login attempts per IP address&#8221;, subsequent login will "
"also be prohibited for this period.\">Expiration time [sec] for each entry</"
"dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"如果用户身份验证连续超出 &#8220;Max number of failed login "
"attempts per IP address&#8221; ，则此时间段也将禁止后续登录。\">每个条目的到"
"期时间 [sec] </dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1178
msgid ""
"<dfn title=\"This option enables to record the validation logs including IP "
"addresses.\">Record &#8220;Validation logs&#8221;</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"此选项可以记录验证日志，包括IP地址。\">Record &#8220;Validation "
"logs&#8221;</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1190
msgid "When blocked"
msgstr "已阻止"

#: admin/includes/tab-settings.php:1191
msgid "When passed"
msgstr "通过时"

#: admin/includes/tab-settings.php:1192
msgid "When &#8220;blocked&#8221; or &#8220;passed (not in whitelist)&#8221;"
msgstr "当  &#8220;阻止&#8221;  或 &#8220;通过 (不在白名单)&#8221;"

#: admin/includes/tab-settings.php:1193
msgid "Unauthenticated visitor"
msgstr "未经身份验证的访客"

#: admin/includes/tab-settings.php:1194
msgid "Authenticated user"
msgstr "已认证用户"

#: admin/includes/tab-settings.php:1195
msgid "All the validation"
msgstr "所有的验证"

#: admin/includes/tab-settings.php:1203
#, php-format
msgid ""
"<dfn title=\"The maximum number of entries in the logs is also limited to %d."
"\">Expiration time [days] for each entry</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1220
msgid ""
"<dfn title=\"e.g. action, comment, log, pwd, FILES\">$_POST key to record "
"with value</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1239
msgid "Maximum entries in &#8220;Logs&#8221;"
msgstr "&#8220;Logs&#8221;中的最大条目"

#: admin/includes/tab-settings.php:1256
msgid ""
"<dfn title=\"Select SQLite database source.\">Database source of SQLite for "
"&#8220;Live update&#8221;</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"选择SQLite数据库源。\">用于  &#8220;Live update&#8221; 的SQLite"
"数据库源</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1269
msgid "Ordinary file"
msgstr "普通文件"

#: admin/includes/tab-settings.php:1270
msgid "In-Memory"
msgstr "在内存中"

#: admin/includes/tab-settings.php:1273
msgid "PDO_SQLITE driver not available"
msgstr "PDO_SQLITE 驱动程序不可用"

#: admin/includes/tab-settings.php:1274
msgid ""
"It takes a few tens of milliseconds as overhead. It can be safely used "
"without conflict with other plugins."
msgstr "它需要几毫秒作为开销。它可以安全地使用, 而不会与其他插件冲突。"

#: admin/includes/tab-settings.php:1275
msgid ""
"It takes a few milliseconds as overhead. There is a possibility of conflict "
"with other plugins using this method."
msgstr "开销需要几毫秒。使用此方法可能会与其他插件发生冲突。"

#: admin/includes/tab-settings.php:1283
msgid "Reset database source of &#8220;Live update&#8221;"
msgstr "重置 &#8220;Live update&#8221; 的数据库源"

#: admin/includes/tab-settings.php:1291
msgid "Reset now"
msgstr "现在重置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1300 admin/includes/tab-settings.php:1427
msgid ""
"Task could not be found in WP-Cron. Please try to deactivate this plugin "
"once and activate again."
msgstr "在 WP-Cron 中找不到任务。请尝试停用此插件一次, 然后再次激活。"

#: admin/includes/tab-settings.php:1305
msgid ""
"<dfn title=\"This option enables to schedule the WP-Cron event to remove the "
"expired entries in &#8220;IP address cache&#8221; and &#8220;Logs&#8221;."
"\">Interval [sec] to cleanup expired entries of IP address</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"This option enables to schedule the WP-Cron event to remove the "
"expired entries in &#8220;IP address cache&#8221; and &#8220;Logs&#8221;.\">"
"清除 IP 地址过期条目的间隔 [sec]</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1314 admin/includes/tab-settings.php:1443
#, php-format
msgid "Next schedule: %s"
msgstr "下一次发送：%s"

#: admin/includes/tab-settings.php:1321
msgid "Remove all settings and records at uninstallation"
msgstr "卸载时删除所有设置和记录"

#: admin/includes/tab-settings.php:1338
msgid "Geolocation API settings"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1358
msgid ""
"<dfn title=\"IP address cache and local databases are scanned at the top "
"priority.\">API selection and key settings</dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"以最高优先级扫描IP地址缓存和本地数据库。\">API选择和密钥设置</"
"dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1377
msgid "Timeout for network API [sec]"
msgstr "网络API超时 [sec]"

#: admin/includes/tab-settings.php:1395
msgid "Local database settings"
msgstr "本地数据库设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1409
msgid "database"
msgstr "数据库"

#: admin/includes/tab-settings.php:1410 classes/class-ip-geo-block-cron.php:418
#, php-format
msgid "Last update: %s"
msgstr "最近更新: %s"

#: admin/includes/tab-settings.php:1432
msgid "Auto updating (once a month)"
msgstr "自动更新（每月一次）"

#: admin/includes/tab-settings.php:1450
msgid "Download database"
msgstr "下载数据库"

#: admin/includes/tab-settings.php:1458
msgid "Download now"
msgstr "现在下载"

#: admin/includes/tab-settings.php:1469
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1481
msgid ""
"<dfn title=\"Synchronize all settings over the network wide.\">Network wide "
"settings</dfn>"
msgstr "<dfn title=\"通过网络同步所有设置。\">网络范围设置</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1499
msgid ""
"<dfn title=\"You can access to the login form with a specific key at "
"emergency. Please add the generated link to favorites / bookmarks in your "
"browser as this plugin does not keep the key itself.\">Emergency login link</"
"dfn>"
msgstr ""
"<dfn title=\"You can access to the login form with a specific key at "
"emergency. Please add the generated link to favorites / bookmarks in your "
"browser as this plugin does not keep the key itself.\">紧急登录链接</dfn>"

#: admin/includes/tab-settings.php:1515
msgid ""
"<dfn title=\"Valid key for Google Maps JavaScript API. A free tier has limit "
"even if it's &#8220;default&#8221;. Maps Embed API without key can be "
"available in case of empty.\">Google Maps API key</dfn>"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1531
msgid "Export / Import settings"
msgstr "导出/导入设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1538
msgid "Export settings"
msgstr "导出设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1539
msgid "Import from the local file"
msgstr "从本地文件导入"

#: admin/includes/tab-settings.php:1539
msgid "Import settings"
msgstr "导入设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1547
msgid "Import pre-defined settings"
msgstr "导入预定义的设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1554
msgid ""
"Import the default settings to revert to the &#8220;Right after "
"installing&#8221; state"
msgstr "导入默认设置以恢复为 &#8220;Right after installing&#8221;  状态"

#: admin/includes/tab-settings.php:1554
msgid "Default settings"
msgstr "默认设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1555
msgid ""
"Import the preferred settings mainly by enabling Zero-day Exploit Prevention "
"for the &#8220;Back-end target settings&#8221;"
msgstr ""
"主要通过为 &#8220;Back-end target settings&#8221; 启用零日漏洞防护来导入首选"
"设置"

#: admin/includes/tab-settings.php:1555
msgid "Best for Back-end"
msgstr "最适合后端"

#: admin/includes/tab-settings.php:1564
msgid "DB tables for this plugin"
msgstr "此插件的数据库表"

#: admin/includes/tab-settings.php:1572
msgid "Initialize now"
msgstr "现在初始化"

#: admin/includes/tab-settings.php:1581
msgid ""
"<dfn title=\"When you have some unexpected blocking experiences, please "
"press the button to find the blocked requests at the end of dumped "
"information which may help you to solve the issues.\">Diagnostic "
"information</dfn><br />[ <a rel=\"noreferrer\" href=\"https://wordpress.org/"
"support/plugin/ip-geo-block\" title=\"[IP Geo Block] Support | WordPress.org"
"\">support forum</a> ]"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1588
msgid "Please copy &amp; paste when submitting your issue to support forum"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-settings.php:1588
msgid "Show information"
msgstr "显示信息"

#: admin/includes/tab-settings.php:1605
msgid ""
"While Geolite2 / Maxmind and IP2Location will fetch the local databases, "
"others will pass an IP address to the 3rd parties' API via HTTP."
msgstr ""
"当Geolite2 / Maxmind和IP2Location将获取本地数据库时，其他人将通过HTTP将IP地址"
"传递给第三方的API。"

#: admin/includes/tab-settings.php:1606
msgid ""
"Please select the appropriate APIs to fit the privacy law / regulation in "
"your country / region."
msgstr "请选择适合您所在国家/地区的隐私法/法规的API。"

#: admin/includes/tab-settings.php:1615
#, php-format
msgid ""
"Maxmind GeoLite2 databases and APIs need PHP version 5.4.0+ and %sPECL phar "
"2.0.0+%s."
msgstr "Maxmind GeoLite2数据库和API需要PHP版本5.4.0+和 %sPECL phar 2.0.0+%s."

#: admin/includes/tab-statistics.php:19
msgid "Statistics of validation"
msgstr "验证统计"

#: admin/includes/tab-statistics.php:32
msgid "Blocked"
msgstr "已阻止"

#: admin/includes/tab-statistics.php:56
msgid "Blocked by countries"
msgstr "屏蔽国家"

#: admin/includes/tab-statistics.php:96
msgid "Blocked per day"
msgstr "屏蔽每天"

#: admin/includes/tab-statistics.php:111
msgid "Blocked by type of IP address"
msgstr "被IP地址类型阻止"

#: admin/includes/tab-statistics.php:128
msgid "Name of API"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-statistics.php:129
msgid "Call"
msgstr ""

#: admin/includes/tab-statistics.php:130
msgid "Response [msec]"
msgstr "响应 [msec]"

#: admin/includes/tab-statistics.php:144
msgid "Average response time of each API"
msgstr "每个API的平均响应时间"

#: admin/includes/tab-statistics.php:159
msgid "Clear statistics"
msgstr "清除统计"

#: admin/includes/tab-statistics.php:179
msgid "Statistics in validation logs"
msgstr "验证日志中的统计信息"

#: admin/includes/tab-statistics.php:210
msgid "Statistics in IP address cache"
msgstr "IP地址缓存中的统计信息"

#: admin/includes/tab-statistics.php:222
msgid "Search in cache"
msgstr "在缓存中搜索"

#: admin/includes/tab-statistics.php:261
msgid "Clear cache"
msgstr "清理缓存"

#: admin/includes/tab-statistics.php:277
msgid "Export cache"
msgstr "导出缓存"

#: admin/includes/tab-statistics.php:300
msgid "Country (Top 10)"
msgstr "国家（前10名）"

#: admin/includes/tab-statistics.php:301
msgid "AS number (Top 10)"
msgstr "AS编号（前10名）"

#: admin/includes/tab-statistics.php:302
msgid "IP address (Top 10)"
msgstr "IP地址（前10名）"

#: admin/includes/tab-statistics.php:303
msgid "Slug in back-end"
msgstr "Slug在后端"

#: admin/includes/tab-statistics.php:355
msgid "Toggle sorting order"
msgstr "切换排序顺序"

#: admin/includes/tab-statistics.php:406
#, php-format
msgid "[ %sRecord &#8220;Statistics of validation&#8221;%s ] is disabled."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-statistics.php:407
msgid ""
"Please set the proper condition to record and analyze the validation "
"statistics."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-statistics.php:420
#, php-format
msgid "[ %sRecord &#8220;IP address cache&#8221;%s ] is disabled."
msgstr ""

#: admin/includes/tab-statistics.php:421
msgid "Please set the proper condition to record IP address in cache."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:221
#, php-format
msgid "Can't lock <code>%s</code>. Please try again after a while."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:300
msgid "Your database file is up-to-date."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block-cron.php:399
msgid "gz or zip is not supported on your system."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block-file.php:54
#, php-format
msgid ""
"This plugin does not support method &#8220;%s&#8221; for FTP or SSH based "
"file operations. Please refer to <a href=\"https://codex.wordpress.org/"
"Editing_wp-config.php#WordPress_Upgrade_Constants\" title=\"Editing wp-"
"config.php &laquo; WordPress Codex\">this document</a> for more details."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block-file.php:68
msgid ""
"You should define some constants in your <code>wp-config.php</code> for FTP "
"or SSH based file operations. Please refer to <a href=\"https://codex."
"wordpress.org/Editing_wp-config.php#WordPress_Upgrade_Constants\" title="
"\"Editing wp-config.php &laquo; WordPress Codex\">this document</a> for more "
"details."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block-logs.php:236
#, php-format
msgid ""
"Creating a DB table %s had failed. Once de-activate this plugin, and then "
"activate again."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block-logs.php:241
#, php-format
msgid ""
"Column type in %s unmatched. Once de-activate this plugin, and then activate "
"again."
msgstr ""

#: classes/class-ip-geo-block.php:417
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: wp-content/ip-geo-api/ip2location/class-ip2location.php:151
#: wp-content/ip-geo-api/maxmind/class-maxmind-geolite2.php:144
#: wp-content/ip-geo-api/maxmind/class-maxmind-legacy.php:228
msgid "Database file does not exist."
msgstr "资料库档案不存在。"

#: wp-content/mu-plugins/ip-geo-block-mu.php:72
#, php-format
msgid ""
"Can't find IP Geo Block in your plugins directory. Please remove <code>%s</"
"code> or re-install %s."
msgstr ""
"在插件目录中找不到 IP 地理数据块。请删除 <code>%s</code> 或重新安装 %s。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wordpress.org/plugins/ip-geo-block/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"It blocks any spams, login attempts and malicious access to the admin area "
"posted from outside your nation, and also prevents zero-day exploit."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "tokkonopapa"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.ipgeoblock.com/"
msgstr ""
